[魔獸][一齊玩]KYO綜合舊玩家招人一齊玩經典地圖

[OCTAGON]
直播

今晚8點15分開始，玩到12點左右

一齊玩經典地圖，之後會錄製同剪片介紹玩左既地圖，
希望未玩過魔獸／果個地圖既人會有興趣試玩！
希望有12個人黎啦／3＼，夠人開場咁。。。
之後都會一路keep住得閒開台玩
有咩事facebook再通知大家

＞＞

一定要kyo?

Kyo 汁左啦